上帝都係共慘黨

覺唔覺

覺 因為國安法咁撚重要 都唔撚幫香港人
又話上帝愛世人？
上帝只愛有錢人